點解山齊士廢左咁多？

正皮：最連發揮唔到佢既作用
負皮：真係老喇

因為好撚柒矮

高過美斯

個樣個身高都似沙基利

因為25

咁先全能到仆街
勁又得 廢又得